# ldap fet per Marc Sánchez
# ASX-m06 Curs 2020 - 2021

ldap20:acl

servidor ldap que se li ha afegit la base de dades config (s'utilitza per fer proves de modificar les acls)

Ordre per arrencar:
docker run --rm --name ldap.edt.org -h ldap.edt.org --net 2hisx -p 389:389 -d isx48090422/ldap20:acl


       


